# メモ

2018-03-15

## B - Not Found

- 最初に提出したときはaは[]runeでやっていたけど、このやり方でやるにはソートしなくてはならないことが判明して[]stringに変えた

- アルファベットは26文字、aのUTF-8のコードポイントは97というのも覚えておくといいかもしれない

- runeも使えるようになりたい

## C - Make a Rectangle

- Goのほうは自分で考えた解法で、Rubyのほうは解説を参考に実装した
  - どちらもだいたい同じ方向性
  - 自分でやったときは、入力が長いのでソートすると時間かかりそう、と思ってマップに登場回数を記録するようにした
